（陳梓維入）我求下你認真做嘢

你個區好多南亞手足住㗎 你又唔想請學歷高過你 你自己又唔識英文 你係咪on9?

如果你真係怕搞唔掂 我建議你真係可以請個識講廣東話嘅南亞人做助理 至少好多識英文又中三都未畢業

佢是抵屌, 佢要被人lead

知人善任好緊要

幫手推比佢睇

尤其佢個區真係好多南亞人住 我真係好擔心 愛之深責之切

agger

同意 希望佢唔好一朝得志 語無倫次

學歷高有咩問題？
自己唔識咪請人做軍師囉
請低學歷，到時出封信都唔掂點搞

佢呢個case真心難搞
應該要請返個有地區工作經驗ge人幫佢

唔該你搵多醒目O的人黎幫你啦

唔該你搵個醒目O的人黎幫你啦

你問陳梓維啦

我只係提出一個較可行嘅方案

其實佢應該加入政黨⋯

睇佢訪問佢份人仲要咁忌才⋯⋯⋯

最慘而家驚佢一個柒 會累到全部素人都俾人唱...... 本來都唔多想理佢....

一係請個識廣東話識英文ge南亞人

Btw就算真係有咁嘅人才，人哋肯唔肯屈就你嗰萬零蚊一個月先

咁又唔會

又唔洗啊

其實佢哋越笑葉生咪越柒

有啲識講唔識寫同埋有案底可能都會嘅

呢區一年內會成為建制票倉
多謝陳議員

我哋就係要阻住呢件事發生

如果繼續落去 一定會俾對家放大 ...之後一諗起素人就諗起佢 到時幾多文宣都救唔番

可能要當面屌佢先會醒

陳議員，今次客氣少少講

英雄莫問出處，請人唔係按能力按態度，同對家有咩分別？

識講唔識寫有撚用咩

陳議員點樣睇到個post先?

又唔識
又唔肯虛心學習
點幫？

佢電話都未必識用，仲迫人睇字
佢肯睇字就唔會毅進都fail

咪亂嚟啦
話哂手足嚟 我哋係要幫佢 唔係搞佢呀
不分化呀

你當全香港市民傻㗎咩 有冇做嘢當區居民實知

支持街坊咁做

Agger

push

陳議員識寫掛

有無link未跟到呢單

Po去佢fb

走啦

pish

唉

而家我個藍絲老豆日日笑鳩我地投個弱智出黎 佢睇開既好多藍絲page係一路狙擊緊陳梓維 黎醜化所有素人都係廢柴

試咗先 never say never

Help

佢都ON9
自己0分
仲要學歷低過佢

仲難搵過大學畢業

去有線睇新聞刺針

選保皇狗仲好

弱智圍爐就有得班弱智啦 其實一般街坊眼晴係雪亮

成立地區組織拉佢加入
甚至政黨，黨有黨規，訓練下都好

Sad but true

連登都唔知識唔識入.....

直情叫佢入啲大黨啦

去佢Facebook度po呢個鋪條link

佢唔係話自己唔曉雞腸咩

有料既未必肯屈就幫手
就算有人肯幫手既佢就嫌人高學歷

推
唔明佢做乜鳩
講真佢如果肯比人幫
做義工又點話

含撚投呀嘛
理撚得你 兩皮已袋

我意思一個識寫中文咁個南亞人識寫英文㗎嘛

實事求是
唔係黃就大撚晒
你要服務社會 街坊 點都要有D 有文有路 有條理 既人去幫你

岩岩選到就大枝野 講埋D ON9野
真係影衰同路人
呢條垃圾 不如唔好上鏡

第日區會official信會唔會好似手寫政綱咁

唉⋯希望有街坊可以當面屌醒

其實點叫認真做野??好似早兩九龍灣果個垃圾所謂泛民區議員咁話只會係區議會開會反映意見毫係認真做野?要人認真做野點解當初你唔投建制,投反對派就係期望佢反鳩個制度.

真係要加油

本身大陸已經唱佢係弱智，我大陸啲親戚都知道佢，同埋滅時潘好心真係做好啲唔好衰俾大陸睇

忌才真係唔掂

以為個樣似弱智，原來真係弱智

所以我哋更加要諗辦法幫佢

好可能會⋯⋯⋯

玩撚大左

主要係佢個態度有啲問題啊

一早block咗你條五毛
轉個個account呢 呢個acc揚左啦

見到佢真係無眼睇
心諗寧願俾建制做算鳩數

忌才真係唔關讀書事

唔係難搞
係佢個人諗嘢真係有啲問題
佢以為選到真係佢個人有能力

Miss潘唔係議員佢男朋友先係

蠢唔緊要
咪抄下人地

人地點做 你咪跟住做 再攪好D
未開始就多多意見 ，要玩自己果套

呢D 柒頭 下次真係換另一個黃底上啦
唔係黃就大撚晒

頂，佢真係智障囉

有冇人識佢？認真提提佢
如果唔想下年一次比人翻盤..

直情係做領袖嘅大忌
啦小熊維尼咪樣板囉

擺明五毛

咁又唔好咁話人我哋要以事論事

總之盡量諗下辦法幫佢啦唯有係咁

早排已經擔心 仲諗住睇下有冇人帶佢做
點知佢咁撚樣...

咁又唔好

所以重點其實係PR

真係吊左出聲
以為佢係鄺仔個類,點知係咁不思進取
同老共有咩分別?下面班人要屎過我
謙虛D唔得既咩?

呢樣野真係好大鑊

所以就係要屌醒佢

駁唔到

同意

咁又唔好咁話佢

所以而家咪諗緊辦法幫佢囉

我之前有係某個post留過言撐佢，
但之後一連串既野都佢都好似仲係出黎柒咁...
真係另人有d擔心
好快會成為另一邊既主攻對象，唉

佢而家似係玩多d，希望佢快d證明到自己係做野既...而家只係證明左自己柒

你去help help

唉⋯⋯⋯

Z

佢連有料嘅人主動去搵佢啊佢都忌才

無計 無得揀唯有選個弱智

舊post爆左 新post要人

【舊POST已爆】【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！（２）

巴打你癲撚左？

唔識唔緊要
最緊要肯聽人講肯學
點都要請返個熟手人同佢做行政野
佢本人咪多啲落區落手做

零分唔想請人高學歷過自己，其實佢係咪弱智

所以希望有街坊當面點醒佢

其實不嬲都係票倉，不過今次谷咗好多初投先有得贏
但講真要比政績點會夠DAB條友鬥

希望佢知道自己能力不足唔係問題但唔該謙虛啲

放唔低自尊係佢
佢學歷咁低 仲話要請個低過佢既
要搞成點

搵人話比佢聽佢要改 唔改就收皮

我畢業之後都去外國啦可以幫得佢幾耐啊

唯有下屆搵個正常嘅

咁而家唯有幫得幾多得幾多啦

你睇佢個訪問就知佢態度出事啦

搵定手足下次頂佢個位啦

想點收皮

忌才⋯⋯⋯

所以更加要幫佢

會唔會有街坊直接將連登嘅意見講比佢聽？
我驚佢唔上連登

支持

推！

最撚慘就係呢種蠢但係唔知自己蠢

讀唔成書唔一定係蠢
但讀唔成書又蠢就真心無得救

可能人生中仲要唔好彩遇唔到一個可以好好指導佢嘅長輩

如果有街坊咁做我一定支持

要搵個有經驗既人士俾意見 做軍師

屌你老母五毛狗

屌你老母為咗啖氣選件弱智既，個區居民就慘慘豬啦

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定

咁我哋而家咪做嗰個長輩你

不如果區揾人幫下他有冇d當區有經驗架人呀，幫下手

想做老細
屌
驚下屬勁過佢
總之要話事

都要佢肯聽先得
可能佢覺得係"你班人睇我唔起我更加要用自己方法成功"

直接叫佢入政黨啦

哇屌

證明佢仲衰過弱智

搵人帶吓佢

依家個問題係佢唔肯俾人幫

呢樣真心要改

佢唔肯啊

有冇人同他講幾句？他都唔知有冇上連登

有source 話佢唔請高學歷咩

知人善任最緊要

利申: 當區選民 報左名做義工

南亞仔如果認同請幫我Pin

陳梓維議員，有幾點意見比你：
1. 唔好忌才
呢個其實唔關學歷事，所有區議員，無論係master定小學畢業，背後都會有一team人幫手做野，都會有智囊團
唔好話區議員啦，民間集會團隊、HKIAD大專外交團呢D，咪又係一team人來
唔係因為你學歷比較低先需要，所以唔好覺得大家係針對你
搞得政治，需要既知識、技能都要好多
無論係即時時事、本地/國際歷史、政治理論呢D學術野，
定係出文宣、寫文寫講稿、搞活動呢D skills，
你都要有番咁上下，先做到一個稱職既區議員。
唔會有人expect一個人可以樣樣野都咁叻
所以做區議員永遠都係要一team人咁做
陳議員你係一個素人，有好大既勇氣同熱誠去挑戰葉傲冬
呢樣野大家都讚，大家都佩服
但係除此之外，我諗有好多野你都需要人輔助
劉備都係個市井之徒，但係佢並冇忌才，所以佢先可以手下猛將如雲
希望你都可以。
2. 唔好驕傲
大家選來出來，與其話係支持你
倒不如係話支持你所代表既政治立場
同埋真係好憎你對手
選民可以推你上台
更加可以拉你落台
你唔係英雄 唔係神
唔好咁自我中心

都係果句
如果你肯比人幫，我肯做義工幫你

睇完有線個訪問, 我真心希望下屆會換人囉!

喂大佬, 唔想請高學歷過你嘅人都講得出, 依句擺撚明同人講驚人笑鳩你學歷低囉, 仲響鏡頭前兜口兜面屌鳩個大學生有問題, 唉................!

首先都要有人話比佢聽佢要搵軍師先得嫁

非常時期弱智都可以彈起

有線訪問咗佢

真係估唔到佢垃圾到咁, 唔係歧視佢冇學歷, 但真心弱智

Cable 有 上面有片

支持請識講廣東話南亞手足
又識多一個地方語言文字
出文宣都方做好多
把握時機好好connect

簡單Ko佢

我地唔係想佢當選，係想建制落選

已pin

條友再唔醒覺，分分鐘畀建制狗拎嚟做話柄，串黃絲為啖氣選件廢物出嚟

大家真係要留意下佢

呢樣野真心要改

調轉份糧聽人指揮啦 唔好係建制狗就得

謝

搵阿叔/師奶屌醒佢老母教仔

希望有當區人可以當面話下佢

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁又唔好咁

你咪同你老豆講, 你睇民建聯幾柒, 搵個弱智都選贏佢!

依家搵渠道比建議佢改
唔聽嘅話 手足們一齊過佢office搵佢 當面屌醒佢
再唔聽 就跟返選舉制度
始終我地自己選 下屆咪唔駛諗
其他手足競選補上
點都好過選親中派先

但係你都要做好啲先得㗎

所以更加唔可以衰比人睇

以為你話私了佢

我係政黨見到個訪問都唔撚收佢啦, 第日奶嘢咪累全家!

處理小事糊塗
希望佢大事可以精明啲

佢就係唔想比人lead

其實真係有
之前VIU TV頭盔訪問過一個南亞女手足(廣東話+英文流利),本身做緊立法會演員助理

推

你都啱⋯⋯⋯

喺fb已經見到有啲藍絲中傷佢

唔覺會

有好多手足有志想搞地區工作, 個訪問入面都有個大學生interview, 不過陳生對住鏡頭屌人唔睇requirement就申請喎!

冇租點做野

政績暫時是零🙁

Show blocked user

自卑心嘅嘢。。

5毛嚟 我一早block左佢

陳梓維唔介意功高蓋主可以請我我一定會令佐敦重整旗鼓，有意留tg

人地都唔介意人工低
點解要介意人地學歷高...
幫到手最緊要呀

都係 我自己英文唔夠好都唔夠膽應徵 （呢排得閒等開學）

佢竟然要中文

去佢fb留言啦

我希望佢明白佢唔需要自卑

你個名

佢呢啲咪唔識諗囉

唉屌你老母冇眼睇
黃大撚晒咩

有冇人去佢Facebook度擺底條link啊

真係要南亞助理幫下佢，connect 南亞街坊同推動共融。

佢話個西裝友嘅不足之處係冇用中文寫cv

所以而家咪幫佢囉

真心CLS

冇得救架喇呢啲
邊會聽你講野

盡力啦

你呢個po引左好多五毛入黎

呢件嘢應該唔會百屌成才到
要好有耐性

我跟隊呀
陳生我同你講
你今次贏左既唔係葉傲冬 葉傲冬算得D咩? 佢只係一舊垃圾
你贏左既係香港人對你既信任同期望
邊個都可以輸, 就係你唔可以輸
連一個毅進仔都笑你會考0分
你就係要証明比呢班人渣聽
我會考零分都有用過你呢班得gear既廢人, 我起碼係個稱職既區議員
如果你今次輸左 仲點抬起頭做人?
香港人仲可以搵過另一個手足選議員
但你就乜都冇晒
所以你一定要比心機做好呢四年
然後連任

利申我唔係你果區

直接俾返葉傲冬啦on9

如果我見到佢 我會同佢講
其實大家真心想為佢好
我唔係街坊 不過成日經個頭

陳議員 你學歷點無問題
但你助理係幫你 請你揾返同你唔同類人補足你

所以要千屌

機會微過今年有普選

要南亞人教香港人做野?
南亞人食屎啦

。。。

+1

佢再係咁玩膠
4年後個位有機會又要比返保皇黨
好心認真啲啦吊
CV英文都唔識睇 仲點睇英文email阿
在場求其一位分分鐘都好過佢

咁都係上任第三日啫

咁拜托巴打啦

咪撚分化手足啦

自己咁撚蠢選到叫好彩
搵個醒既帶撚住啦
以為自己飛上枝頭變鳳凰
不過我睇佢都唔識上連登

屌你老味陳辛維
咪撚再玩膠

agger我英文一般都怕出信會有錯漏會柒唔夠膽應徵

其實真係好撚好奇邊到睇到佢唔認真做野...唔係成班人云亦云啦...

希望唔會百屌成藍啦

希望同佢講 佢會真係聽

要人有人 大把人幫手

屌 去返入筷子啦
搵第個手足頂上得唔得

南亞血統都可以係香港人
你唔屌梁天琦大陸出世教香港人做野？

一致思想>血統

落去當面同佢傾。。

我肯定足條友係柒
講野已經智障，身邊條女插旗又係智障
仲要一出黎就做議員呢D重要位置
實出事

毅進仔都不如 要求多多

主要係態度問題

黑心講句 可能仲好

如果我係佢，點都揾個高學歷嘅，至少文書方面唔使煩，同埋做佢助理又唔係高人工，得萬幾蚊都幾難吸引人，仲要諸多要求

最驚啲人4年後會想揀返建制派
但條友真係唔掂喎屌
朱古力味嘅屎 同 屎味嘅朱古力

屌你老母
你知唔知佐敦南係無公屋所以係無議辦
葉傲冬都係租商廈位做議辦
你睇有線新聞刺針咪講撚左佢搵緊寫字樓囉，講撚到人唔撚想租咁

佢自己應該唔識上網睇民意 要搵人當面同佢講

Thx 巴打

下屆一定要

所以更加要睇住

其實佢都幾醒
因為有個大學生做議助, 下屆一定踩住佢上

上面有巴打話咗會

好多老屎忽講過共產黨好鍾意收買泛民區議員, 我覺得依條友唔難收買囉

其實0分係點考

我屌你老母屌我老母

佢咁搞法真係隨時變成男版何秀蘭

訓著左XD

( Show Blocked User - 一鋪過 )

我會覺得佢想長時間做議員, 唔想有人會搶佢個位, 所以非常忌才!

希望佢可以有所改善

唔係啦 重點係佢個人
唔係想割蓆 但佢真係同路人咩屌淨係諗自己 都唔係為件事為香港

一鋪過5毛嚟

上面有巴打話會

咁佢都可以做劉備

唔撚係嘛, 係醒嘅就齋做唔會講出口啦!

而家都語出驚人架啦
希望佢比人幫

如果今次區選有幾多個好似呢條友咁樣選上去嘅話之後果都會好麻煩

南亞仔，你講嘅態度咪又係有線段片，講撚多次，佢出post請人有講撚明要中英履歷同求職信，佢係學歷低到可能連英文CV都唔撚識睇，但人地都有講明要有埋中文，咁代表人哋唔撚想鳩in啊，想睇得明啊，咁撚樣spin去態度？
請大學生又係完全唔係嗰樣野，一嚟佢無政黨，無無限資源，二嚟議助係衰撚過最低工資嘅閪工，唔用錢請大學生絕對無問題，同埋佢係有義工團架，義工團唔係全部低學歷架，你識咁多南亞fd住嗰邊，搵啲識中文嘅同人傾下先再開post屌人啦

由佢買 送又點話

我都幾想知喺香港見工用中文寫cv
有乜僱主係會唔skip呢個人

我哋叫醒佢
但係佢選擇性唔醒

咁仲有咩辦法

素人就唔好罷官威咁個人主義啦
你議席都係用班學生血汗換番黎

所以要屌醒佢

佢有冇睇連登都唔知…
不過點都好過比民建聯

更加要屌

反共嘅都係自己人

請人都驚俾人lead
你做唔掂呢4年，到時2023都係何以完

希望佢可以百屌成材

條垃圾唔係黃真係有撚人會選佢
人血饅頭既極致
係叫好過比民建聯當選

陳梓維個fb請人post係話要「中英履歷表」
明明自己話要英文
然後又屌鳩人

人地想幫佢 佢仲嫌三嫌四

佢真係話想請低學歷過佢同唔用中文？

1.明知自己無料就唔好衝出黎做訪問
2. 公還公，私還私。比條女玩9自己fb,就算say sorry,都無7用
3.做野唔想咁短視，比多d機會手足幫你

大推

麻煩哂巴打
如果佢唔聽，你再上黎開PO
我地大家再一齊討論點做好

至少pr真係要做好

懲罰選民

試咗先

有

笑番佢
如果人地咁樣都KO葉傲冬
證明阿葉生衰到落地底

不過希望陳議員虛心學習好好地做

條友可能文盲點睇呀

支持街坊教佢做野，唔聽就裝修(鬧&教)佢本人
係咪要有人磅住佢至得

Push

總之就係要開始踏出小小的第一步啦
請人又好
自己落街又好
開始做嘢喇喂

會考0分，毅進都讀唔成
好難塭個學歷低過你囉
好心你唔掂就塭人lead啦

對住鏡頭同人講唔想請高學歷過自己嘅依一句說話你會點解讀?

底線係：點都唔能夠衰過民建聯！

唔做野
同做錯野/做唔好野， 後者更加人神共憤！

連成立一個有能力既團隊都做唔到
點得民心同信任呀！

保皇黨大把資源人脈，好難做得好過佢哋要求唔好太高

最需要個識guide佢嘅人而佢又肯聽

陳梓維如果你睇到，希望你俾心機做，唔識就問下人，上嚟開個post問都好丫實有人認真答你，你背負住嘅唔係淨係今屆嘅選票架

求下你生性啦

其實你班友講到佢成個文盲咁，所有政治素人都無地區經驗架喇，要人幫嘅唔係得佢一個。

好多區佬都唔係高學歷，亦唔係真係好叻，係好常同街坊聯繫，sell人情咋嘛。你話佢區議會成日唔開會，又亂咁投票就話啫。

佢喺鏡頭前講得呢啲嘢就知佢真心膠啦，你地真係咁緊張咪去幫吓手做義工。

廢除功能組別，建立真雙普選聯署：

係能力。。。
首先要知人善任

勤力啲去做街訪，多啲㩒吓鐘仔，議員津貼咁多，促進下消費，搵啲南亞姐姐學下英文，咁咪得囉。小心精盡人亡。

Exactly

一定要啦

直接落區屌佢啦
有幾難見到佢

我哋一定會幫你

我諗佢自己都受緊好大壓力，試下正面啲鼓勵佢，唔好用百屌成才嘅方式去表達

佢地區野應該未太差，睇訪問d街坊係願意同佢交流傾計
但其他硬件野真係有排執，希望佢有上泛民d區議員班
我果區新人係12月已經識寫信屌無垃圾桶

五毛點分化我地都係唔撚割吹咩

推啦屌

佢訪問個心態真係有待改善

唔識英文更應該請返個識英文嫁啦下化...........
區選只有泛民贏，制建贏，香港人輸............

條友真係癡癡地

一定要

我住天水圍

除非自己好有料先會唔信大學生架姐，但我睇佢又唔似喎。咁你又唔係unun腳大老板，你都係受薪做野既姐，除非你認為自己好做得野乜都自己搞得掂啦，請個低學歷既返黎係想玩人定玩自己啊？

都可以

其實佢多啲落區派吓傳單，量吓血壓，同班街坊公公婆婆傾計，建立個檔案系統方便跟進街坊嘅case，唔好跟跟吓唔跟，已經唔會有你地諗得咁worst

係呀 核彈都唔割

請人要請個叻的
你自己負責主持大局
佢負責實際操作

佢究竟明唔明大家唔喺因為佢有能力先投佢 唔好玩爛大家對素人嘅信任

唔明？

on99

一時諗歪

所以大家要監察

真心唔明

希望啦

但係其他人識包裝吖嘛
起碼唔好大大聲喺鏡頭前話想請低學歷助理啦

會考0分冇讀毅進英文差high dip pass唔到
做緊office工9-6
我係唔係可以去見

不如搵大黨入，等佢有人教路幫下拖...

好快比人推反
唔好拉埋其他區議員落水

LM等睇手寫海報

好聽d講佢應該有"學習困難症", 所以唔好期望佢可以響學歷方面有大進步, 地區工作方面我都唔覺會好難, 只要抄下隔離區或跟大隊應該問題不大.
上面有巴打都講咗多小小落區見街坊, 訓練多少少說話技巧, 最重要一句係"小d做傳媒訪問", 因為有線條片出街後好多藍媒就會造鳩你新聞, 尤其今年係立法會換屆, 一定會搵陳生你幫手做泛民宣傳!

感覺伏伏地

做人冇pr

你可以

你地咁逼佢法
我覺得佢遲早頂唔順 會自尋短見
你要諗下佢咁搞法
4年後會失業
到時點算

唔會掛

屌

同意，起碼多少少資源....

劉備 諸葛亮

meet晒所有requirement
你快d去in
請硬你

教仔咁教要生性呀

一定要睇實

上面有師兄講得啱，不如叫佢入D政黨

麻煩余德寶carry吓佢，咁搞法真係唔掂

不如佢腳痛下枱選過啦，無謂累全家

唉, 唔好諗四年後咁遠啦!

但係我用緊英文cv

人工低過我依家

應該冇黨會收, 認真講!

雖然立場上我係撐佢嘅
不過依家睇個勢
呢4年佐敦手足都係小心睇路啦

唉，agger

選左Ｄ打住泛民旗號，選贏左上去hea做/唔做野都係死......
輸既只係個區選民(香港人).....

選得你出黎唔該你聽下人地意見
如果唔係你仲衰過選輸比你個條友

叫佢出返而家個價比你
你係佢萬中無一既人選

下
唔做野選區議員做乜

屌奶星，唔通劉備曹操請個蠢過佢既返黎做野呀？

前題係佢要人地幫...

我驚到時係我做哂佢啲野

唔想請學歷高過佢真係on9
李嘉誠咪唔洗請人

選左個低低地既出黎
慘
睇佢講野
連社交正常溝通都唔識果d毒撚
仲要覺得自己唔係蠢果下先慘
真係毅進唔pass
毅進都不如

FCed?

我覺得佢4年內 會俾人批鬥批到自殺

我唔理邊個贏
我要建制輸

不如就由公廁做起先啦
自己落街訪問街坊對所屬的區的公廁滿意程度
你對公廁衛生滿唔滿意呀?
公廁有冇廁紙呀?
邊個公廁最滿意呀?
邊個公廁最「極品」呀?
小弟認為呢個係最容易啦

屌 真係好撚on9

佢毅進都讀唔掂，要搵學歷低過佢真係要搵小學畢業先得

睇埋段片,睇埋背景覺得仲痴線,唔知佢係咪cut到段片咁衰

大佬,幾年時間好短架咋
希望呢年請番個叻D同醒D,謙虛D

請過仲屎過你既,到時你咪浪費哂D時間做埋D基本到無得再基本既野
就算人地大學生,自我中心少少,都叫做有野俾你學到,而唔係block左人地
3人行必有我師(雖然再低既學歷都唔係無野學,但升level慢好多)
淨係請人都搞咁耐.

人地用英文CV你咪試下準備多少少,唔識問下人囉,唔洗成個老闆款咁
仲問番人地有咩不足,直D講句其實大家平起平坐.
淨係用英文CV已經俾你咁抽秤,in 條友都唔舒服啦

依家係幫區服務,唔係請番黎又要俾你忌才
目標係咩都未知

沙田區 謝潔泳會唔會心諗：拎左個位又唔好好做

依條友真係好柒......

網名啫，做到野咪得

你以為其他議員助理就唔係做哂所有野

明白

佢都算低啦 仲要請更低

你預左，佢可能咩都唔識，同啲政府官/ 區內人物開會分分鐘比人玩都唔知

其實有冇人諗過佢想請佢女朋友做助理

今日點屌都係想佢好
但大家唔好忘記當日個白區得佢一個挺身而出

如大家願1124要建制輸
今日大家唔該全力支援呢個挺身而出等你有得投票嘅人

如果搵人幫佢捉刀 處理下簡單政府文件都忌才 咁就好難搞

我知呀！！但係我大陸個親戚以為Miss潘係呢！我個陣真係爆笑睇得出大陸啲資訊係幾流

呢個statement其實冇錯
陳梓維都仲叫可以屌下
換做民建聯就屌黎都哂氣

如果今屆唔做得好好睇睇.....下屆就無人支持

無料但想扮四條 .....
唉 .......

個西裝友既不足之處應該係無為意腦細係弱智

陳梓維呢條友完美表達出咩叫有心無力

邊個係miss pun 條仔

+n

暫時只知道係豬隊友
大事(大方向)都未搞就玩忌才先

似俾人控制
唔好話咩不分化，唔啱就要屌，唔係啞忍
之前就fb講廢話，而家又咁講野
廿幾歲人冇理由係咁

Orz... 毅進都fail, 衰過d狗，真係好難睇好佢其他人會話民主=民綷個陣，佢會係個classical example...

劉備咪又係有關張趙雲諸葛亮
無人話領袖一定係天才
可以有親和力
可以靠名聲
你而家出咗嚟
啲人又識你
況且好好做個位一直都係你嘅
怕乜啫
搞好一個區好難
要好多人幫手

我諗陳生真係要知難而上，唔好遷就自己，尤其陳生咁標誌性背景，再犯約記者都遲到依啲咁撚低級既錯誤，十個屎忽都唔夠俾人屌

文宣要社區配套
區議會請盡快安排

維哥謙虛啲啦，幫到你好多咖

佢要明白一樣野，今次佢贏唔係佢叻
只係冇人同埋天時地利人和
唔好自卑變自大
咁搞，你一個人有機會搞死哂其他地區。
比個好大既原因對家屌死。

選個中三畢業既係咁上下啦
人又係你地選，又要屌

或者入左建制.....

自己又冇學歷又忌才
真係廢青黎

有咩問題？要屌醒佢教佢點做

選左點解唔可以屌？做得唔好就要屌㗎啦
唔同要佢白逗納納稅人嘅錢？

選完唔屌得？

係，之前新聞，好似連 7 仔都做唔掂，我諗佢一路以來都因為做事係on9 而比人睇唔起，而家到佢可以叫人做野，自卑感出晒嚟

肯做義工+1

利申讀神科
有意reply

果區既街坊好自為知
條路自己簡，仆街唔好喊

怕人地太叻 咪唔請三大
請其餘八大社科/文科幫你寫下稿都好

條友傻仔黎，點幫

劉家衡，深水埗區議員

我有phd可幫下佢,pm我

佢係民主動力

如果係就好，可以幫埋少數族裔發聲
淨係少數族裔俾狗咬已經唔知可以有咩支援，鏗鏘集都有講

佢明顯係忌才

唔係黃代表盲支持

佢覺得個位係佢打返黎，幫佢等於寸佢

諗定4年後點救返個位仲實際

傳媒追住佢報 個人心態唔同左

4年後唔會再選到

表明係黃訓係度都選到啦

一開頭同屋企人講起佢都幫下佢講說話
依加覺得條友係真係幫唔落on99

講到投建制唔會仆街咁

最後會唔會請返自己女朋友

唔該你唔好辜負投票俾你嘅選民

文盲...下屆不了

佢自己都知4年後一定無得做
就乜都唔做慳返啲資助比自己退休

兩球已袋 理撚得你
手足出血 梓維收成

呢條友唔係真係以為靠自己實力選到下話

認真，香港官員語言係中文同英文
唔識其中一樣想做公職係唔夠班。

麻煩努力D虛心D，唔好覺得人地睇唔起你，香港大部份人都唔係一出世識英文的

會考0分
毅進唔合格

0分已經好難
偽進唔合格 真係不可思議

自己唔掂就請個醒啦

佢話想請無學歷
但係佢偽進都唔合格

即係文盲 唔識字 最岩佢心水 ?

陳議員，只要你出聲一定好多人幫手，我相信我地係唔會放棄任何同路人的，所以你一定唔好放棄你自己你咪當俾黎應徵嘅手足一個機會一齊去做好個社區囉

我地唔知以前你經歷過幾多事，但就算以前係幾難過都好，依家唔同了，你有盟友一齊行架啦

請毋忘初衷，當日唔少人都係被你嘅熱誠感動，請放低包袱，俾助理同大家一齊面對吧

講野真係需要好好改善，仲有條女唔該收埋咪下下出黎又用埋個fb啦。同埋政治觸覺真係要敏銳啲，有電視台黎咁樣訪問老閪扮慘spin到搵office 好難借啲意屌尻上任先岩⋯

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

笑到仆街

南亞人識聽識講唔識寫有撚用咩

估唔到有一日，英雄莫問出處係咁用
大哥，你估人選你係真係選你個人咩，選立場咋。

互補不足都好既

up

佢應該只係想拎個三皮幾人工

無學歷唔緊要,最緊要識公關,陳議員學下講野先

散仔黑警今次一定笑佢

陳生識寫掛

你叫到 我一定吹大雞

犯法㗎

未結婚好似唔犯

拿拿聲拋開自大論請返個助理 可以既話搵多個人傍住你教你言談舉止
Outlook某程度上重要過你做既實事 唔好俾少數派串你係弱智

犯邊條法

你點解唔搭車落去直接屌佢
無錢搭車 我資助你30
點都夠

唔好呀

建制認真做野我真係笑撚到碌地

佢知識一定差過好多人先。未必係弱智，但佢好叻，咁都做到區議員

唔洗求
唔做野 手足去光復

係香港人叻佢先做到⋯唔該佢醒醒定定唔好再柒啦

洗唔洗去光復

早知我都去選

利申:有濕尻學位

不如我地直接揾佢同佢傾下好冇

見到佢，我好後悔冇去選。

唔係建制狗1on1其實就已經有勝算

你而家講咁多嘢有閪用咩
嗰時吹大雞叫同路人選又唔郁
而家係到嘈嘈嘈

不指責

但劉禪再屎，你只要信任諸葛 費瑋 董允都可以做到

求？are you on9 ?

要返工，不了不了

咁你就收聲啦

你去選實有人投
不過到時可能一堆人出黎話你𠝹票

而家無言論自由？批評下要收聲？

睇緊沙田區議會live我有啲擔心佢點開會

希望佢真係搵到一個幫到手既助手

乜撚野學歷低過自己 條友真係on9

言你老母自由咩
要講就講啲有建設性嘅嘢啦

四年後有排，到時有冇選舉都未知

不過而家佢真係柒到冇眼睇

佢唔係沙田區wor

得！即係冇言論自由！唔使講了

唔識可以學到識, 要有心學有心做就會有大把人肯幫

希望佢真係會聽 唔好再柒下柒下掛住喺facebook page講自己同條女撐枱腳

支持樓主應徵

有冇得自薦

利申：Master grad

笑死我 都要請個識英文睇文件

今鋪真係好撚好笑

好多南亞啲英文好好
只不過係佢入唔到香港教育制度

我反叛，逆向思考一下，純粹試諗下另一個角度
大學生見工果陣
報自己中三畢業有幾難
身為一位大學生，有心想做佢助理，有心捍衛素人形象
放低自己身段有幾難
學歷一欄有幾重要啊，最重要內涵，實力，識同議員溝通
做隻 GPA 過三既小學靜靜雞有幾難
中共最想見到我地四年後
高學歷同低學歷候選人鷸蚌相爭
我地幫一個肯企出黎既中三仔打贏民建聯副秘書長
唔單止睇一次投票，仲要睇未來四年成績
為人為到底
大家幫佢開左個頭、扔左落海
希望唔好淨係將責任交俾佢，叫佢自己游去終點
一方面苦苦地鞭策佢
另一方面甜甜地遷就照顧佢
目標係要藍絲跌足四年眼鏡、眼珠長期甩左落地

其實自己唔識更加應該請個識架啦
唔係第日如果有英文文件點睇, 打上網google translate咩? CV d英文已經最簡單....

佢想囇自己有女嘛

立法會議員助理人工高啲啊

笑到碌地

一定要英文好既

我估佢有上連登 因為佢之前澄清連登入面個梓維唔係佢
不過唔知佢會唔會選擇性唔聽連登仔意見

佢要比人幫先得架
有能之士比佢趕走哂，唔通下下叫街坊義工幫你接case呀？

佢條片入面仲要話夠唔夠資格係四年之後評論
真係好on9
如果我係對家一定日日笑柒佢

其實考得出零分 智力可能真係有少少問題

佢咁柒 學歷又無 講嘢又唔掂 態度又有問題 有無政黨肯俾佢入

佢真心on9

其他區個水平都會係咁上下喎
咁多議事規則佢搞唔搞得掂

民政處班人都唔知會唔會玩鳩佢

希望佢虛心啲
唔係話學歷高就樣樣叻,但幫到個社區就OK,無需以學歷排斥同路人

重點係佢自己話中英cv 然後再屌柒人地

零分唔緊要，毅進讀兩次都讀唔掂應該高難度

邊有理由請人一定要請個學歷低過自己嘅人㗎😂？

要人有良好中英文能力既同時要學歷低過佢

佢希望佢百屌成材

自膠
希望佢百屌成材

大家唔好追擊佢喇 佢會改既我相信

唔好追擊係啱 不過應該提醒嘅都要提醒

我錯，我想正皮既時候high左錯

因為驚下屆比自己人搶返個位

自己on9都唔好比人知啦，你真係無出做過嘢喎。然後重要請過學歷低過你，第時啲文書邊個做呀，上嚟問呀

大家要做嘅係 監察 提醒
再行多步就係主動幫手

只係笑一味踩咪只會長他人志氣

佢會喺度？

可能佢識烏都語呢

佢依家就係一朝得志，再比佢放任落去，就玩撚完。一定要佢醒一醒

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

呢個真係...話唔埋
除非遇到個好黃嘅officer 暗地裡幫佢

射比弱智都唔益保皇狗

我地個區既民主派未正式上任之前已經派定月歷

推到陳議員睇到

xx仔真係有樣睇

如果可以叫到佢辭職 係咪即係淨係佢嗰區會補選 Anyway先再觀察一下然後決定

佢咁既款呀豬呀狗都搶到啦

要識睇/寫英文，搵個淨係識講英文係無用

係呀佢唔好請學歷高過佢既人呀嘛
佢女朋友咩學歷
我覺得佢最後都係請返自己人

利益衝突⋯⋯⋯ICAC

毅進畢業都已經高學歷過佢
其實真心學歷唔係問題

但問題係佢個人直頭好似唔太正常
好大機會出事係佢度

有啲咁嘅味道

搵人屌醒佢

劉邦都有個韓信啦

我過多一年就去外國讀書我可以睇得佢幾耐啊

返南亞，我都係啵

支持UST南亞仔

rthk好似有報過一位南亞社工手足 we connect

去日本啊

係咪唔知履歷表=cv

兩皮點計出黎？

區議員每月酬金33,950元
15%的任滿酬金
每年537,792元營運開支
每屆任期120,000元，以開設議員辦事處
每年34,320元醫療保險或醫療開支
每屆任期10,000元外訪開支

四年任期講緊四百二十九萬幾

做領袖又無料又忌才

可能到最後，佢賺呢四年錢就算

哇佢蠢成咁
會唔會好L容易被老共滲透ga

推呢個

連登仔輸在無自信同自卑，見到勁過自己嘅人就起哂鋼

Btw真心為你好先講咁多野幫你，唔該你聽下其他巴打講野

推下 集思廣益

到時所有野親筆書寫

一路請唔到人係咪會出高薪請佢女朋友做議員助理....
月薪四萬五啱啱燒哂一年五十四萬嘅營運開支

贊成👍🏻

佢咁做ICAC見

宜家俾你改過自身嘅機會

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

「五大訴求」最重要嘅個項

呢條傻仔
人哋想幫佢
點知染事越嚟越多
點搞啊

建制派裏面有樹根，垃圾桶
我哋有……傻維尼

唔洗驚
大把黃想拉佢落馬

佢咁樣真係唔掂

裝你老母修
聯署信 / 遊說 呢啲做咗先
自己人黎 要試下協調

到時又過漁人得利

連登仔唔好蝦佢 唔驚佢條女開屌尻你地？

巴打講野有條理 講得中point又大體
陳梓維聽到未？
要做個聽民意嘅區議員
唔好做陳已完

如果佢真係太垃圾 有無得屌到佢做唔到四年

果區街坊真係要出手，有d人唔打唔大咁落去到時又落返建制派手

請學歷較高嘅都冇所謂
都要睇你照住要你簽名等
最多你嗰份畀人做埋
（例如林浩波當選可以實際畀返黃之鋒做）
真係唔得你搵黃之鋒做幕後就得

有咩要決定就擺上連登 大家幫你做埋
買返部快啲嘅電腦/手機上網先啦
你就跟連登嘅民意（叫人）去做就得
唔使自己做大台 唔使諗咁多

請個私人祕書 口講咪得囉

唔怕畀連登 lead
民主就係市民 lead

叫佢黃絲阿爸幫手

好現實 大把老闆讀書唔多靠以前打拼，但佢請嘅人全部都大學畢業就算唔係都大專生

攬炒等死

陶傑 Channel
2019年11月26日 ·
香港區議會選舉，選民竟然寧願選出一位弱智人士，都遺棄民建聯。

弱智人士至少善良純真，不會害人，反智群體則釋出愚昧和仇恨。

這1516位選民，才是香港的智者。

陳梓維點止做到區議員？即刻接替做特首都得。

哈哈哈

選個智力有問題，
選民好野

毅進都讀唔撚到
會有能力做野…

中三學歷比個社區距打理，
真係得啖笑

最好距自己辭職唔做啦…

驕傲…
距有咩資格

請個菲律賓姐姐都大學學歷啦…

佢呢d係鳳毛鱗角

選距果班人先係弱智

幫距手定做埋距果份

陳生又係幾癈柴

選距果班先係

屌你老母打好啲字先上連登啦
大字就勁啲咩

睇到你啲post都

諗起都爽
如果佢依家放軟手腳齋咬4年酬金，有冇辦法換到人